轉載：沙田新城市出入口以鐵鏈鎖上

白影：

沙田新城市無視相關法例
以鐵鏈將主要出入口上鎖

好似得我影到呢一幕，直覺叫我離開中庭去睇下，結果真係唔對路，之後既大家都由Live見到。好彩發現得早，否則可能好大鑊。

新城市不單止違反地契，而且從未試過呼籲及疏散現場過百民市民，一直只以廣播指營業時間已過，完全沒有職員及廣播指會鎖門，就在多個主要出口用鐵鏈鎖上，已嚴重違反公眾安全的相關法例。

沙田新城市有關的決定及作法，預計將會激發更多的示威者的不滿，很可能發起針對新城市的示威活動。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

爆玻璃走唯有

新城市要定義做黑裝修

推

中庭公眾地方，真係憑乜鎖

屌我記得明明地契講明新城市唔可以封
有無手足識搵出嚟投訴
次次都要兜好大段路，屌

依家個情況仲去鎖玻璃門

鎖門就幫佢開晒D門佢 逃生門都唔好放過

10月1日起，佢封一次，我就1823app 投訴一次。違反地契，地政總署一定要跟進。講明唔跟進就申訴專員公署。

直接爆玻璃走

想人死 困死

今次佢仆街啦

邊個商場鎖門唔比市民走就爆玻璃拆門

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

push

消防門 加 水

仆街新城市成日棄商戶不顧自己走左先同人講會關門
而家仲玩困獸鬥成日覺得佢會再放多次狗入黎

呢D畀人爆都冇得怨

大條道理裝修啦下話

上次話24小時通道，所以狗有權入，而家又封?

鎖就不嬲都有 不過平時好似冇咁早

齋出入口好喇

保險無得 claim 都仲玩野 , 害自己定害啲租客 ? 將佢變水舞間

違反地契？

管理既人有冇深思熟慮

新城市性感好多人call

得中間條通道先係24小時

714班撚樣話公眾地方 依家又鎖 佢地係咪on lun 9

唉又要出動

嫌日日連儂牆唔夠

佢咁做同叫人幫佢塊玻璃裝修冇分別

sell hk
第時唔好喊住出洗白聲明

PUSH

爆完之後用木圍板封，一段時間冇得入。

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔好變水舞間呀
啲商戶濕晒啲貨點算呀

Fc咗未

報消防

發起明天去新城市爆門！！

打撚佢嗰玻璃啦

嘩

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

新鴻基旗下mikiki都係咁, 明明有一條24小時通道(需經商場), 都照封晒

1823!!!!

個日放差佬佢地講咩嫁
咁快唔撚記得
第二日即刻打上電台講話係公眾通道
我屌佢老母

政府部門

被困call消防員求助,消防員通常10分鐘内到救人

忍得佢耐

呢條路係公共空間要24小時開放
聽日又要問問管理處？

係咪要裝修

青衣城都係
24小時通道比人鎖撚左

上次帶警犬入完，之後解釋講嗰條24小時通道係咪呢條？

已經爆左 聽住果邊嘅朋友講

幫佢重建下啦

報消防有人被困

準備文宣同佢裝修

唔一定要裝修佢D舖
但係要爆玻璃俾人走

係 平時關門嗰時都好似見過有鎖

我屌你老母新城市！！！！又想俾居民幫你裝飾同問候你祖宗呀？衰過一次都仲未驚？！！

火燭

之前已經出賣香港人
唔可以放過佢哋

要裝修了

電梯個啲 玻璃

爆佢老母臭閪玻璃門啦

無撚用 根本官官相衛
上到申訴專員都係比返地政總署

屌佢老母成間都要裝修

Ok 即係講都哂氣
準備同手足成道玻璃門拆9咗佢

Push

幫下佢出力鎖

發夢姐

準備全個商場裝修

哩啲真係搏你唔知中佢計

鎖鋼閘就話有用，鎖玻璃門，佢係咪想換玻璃？

我岩岩係格離問呢單野係咪真仲要比巨浪大撤呢條撚樣話我放白色恐怖

緊急逃生路線用鐵鏈鎖已經犯法

警察都唔鎖得

即係裝修囉

認真 call消防爆門

日日同佢推開晒D消防門佢 睇佢做乜撚生意

Fc咗先，所有商場都係咁
重點係有無人被困先

緊急逃生路線唔係中庭直落巴士站啲24小時樓梯咩?

準備要重建啦

後果自負！！
佢地仆街都唔係第一日嘅事

執7咗佢啦 屌！

call消防話被困叫佢地爆門

係囉大家冷靜啲

唔夠逃生出口會唔會違法消防條例

爆玻璃 唯有咁啦

真

主張公開要佢交代同埋道歉
再承諾保持公眾道路暢通
在公眾人士未疏散前不得鎖門
否則裝修
唔想條待裝修名單再加長
順便表揚一下馬鞍山的保安

違反地契 告到深紅基甩褲

一「人」做事一「人」當

一齊投訴佢！

鎖玻璃門係咪智障，一陣d 玻璃又要跌親

Sell HK

即刻call消防

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

呢間野遲早比人執一劑

投訴違反消防條例得唔得

新城市
條路自己揀
仆街唔好喊

推 唔想撈啦新城市！

成個商場唔洗要

想義士死 推

爆晒佢所有出入口玻璃啦
保護手足逃走啊

比人禁錮 一定要報消防

等新城市公開回應咗先
等佢公開兜兜

真心要裝修
危害生命危險

要用英文email再直接cc俾申訴專員同蘋果
你等1823跟進得黎都2020

我fd係新城市其中一店鋪員工
佢話放狗入黎單野之後個4樓 “問號”一直都冇人 想係個度搵個人問野都難
除左有手足黎唱歌集會個時先有d 保安係度 其他時間係冇
仲記得有次唔知有咩衝突
我經理打去問管理處走唔走得
佢地話安全冇問題走得 但仆街一行到出去勁多狗車係出面
咁都仲話安全?

同埋佢地從來冇同我地講出面有集會/而家情況係點之類
係從來都冇
佢真係理得我地d人死呀

其實鎖門有咩用，其他入口又唔係入唔到
咁多此一舉

可能佢已經ready 好換鐵門

唯有成個場幫佢裝修啦

爆晒所有玻璃門窗

仆街SHK Sell Hong Kong

緊急！想贏嘅入嚟！！！

明明沙田友就十八區五虎黎 你係到挑機係咪逼人拆咗你商場

咁樣出賣港人法
係咪想人同你拆曬啲門佢

另外好多學校都係咁，有人在內情況下鎖門！要用鎖匙先可以從內開門！

關於新城巿自從714沙田遊行爆發防暴入商場之後，有以下的發文值得參考，街坊、手足、各同路人小心睇路，要據理力爭。

新城市廣場地契確有警察通行條款

聽講新城市廣場個地契有好多問題

《有關向新城市廣場就沙田事件索償》

你估仲係6月咩

以前睇半夜場 好似有d位都係鎖架
應該公眾通道24小時既路 先會開一個出口

又有人推裝修啦
記住
黒裝修 紅裝飾 藍罷買 黃錢懲罰

1823，唔好忍啦

ok，移為平地，唔洗裝修了，重建吧，各位，贊成嘅呼吸！

Pish

有冇巴絲可以整個reddit整合post/tg group
Post完上reddit放topic+link上黎 方便手足upvote

沙田新城市已經好多次都係幫警狗

唔好學V City

聽日幫佢鎖實d

佢哋喺入面鎖
我哋喺出面鎖

前題係要啲手足走晒先

咁鍾意鎖
聽日組團幫佢鎖?

FC吓鎖門個位先，張相個背景好難確定係邊度

我今日都睇到依單野
究竟新城市係咪真心on9定點？

鎖住又唔會走唔到，咁只會話俾我地知佢地有幾仆街
何必呢？

投訴左先
等d 住户同佢地談下心
唔掂先轉色

唔弱智就唔做藍商場保安

要fc

鎖淨一度門佢都叫有開，要鎖晒先入得佢

今日裝修

唔好裝到鋪頭就得

你鎖我又鎖